(逃兵）搵夠錢先移民定直接去闖？

巴絲打會點簡？

闖
你喺香港唔會搵夠錢

緊係闖啦巴打
趁後生去闖 你可能闖出一片新天地
出去闖你起碼知道果邊咩環境
可能果邊係未如你理想嘅 到時你都可以走
如果你真係中意果邊 都可以靠打工居留
慢慢再諗點樣移民

重點係人會變 你而家想移民
但到你搵夠錢老左可能已經唔再係咁諗
又或者你係香港做死一世都搵唔夠錢

趁你仲有心有力有時間出去闖蕩
就算失敗都起碼叫做試過
唔好比自己有遺憾呀

搵多少少先
一年生活費
當買個保險

闖啦

香港你有能力儲就唔會想移民

闖啦

好快香港上流嘅職位大部份都會比大陸人取代。

直接去闖

正確，香港競爭只會愈來愈大。
要搵大錢，一定要去返窮些的國家拼搏
但一定好危險
如果想平穩就等拎公屋算

全部人都講去闖
如果去生活水平低嘅國家呢？

一樣

人地國家唔同職業都有向上流動性
香港？你打份牛工咋

美國加拿大都算
係歐洲 唔係白人都係有個玻璃天花